戰術po!!!手足們一定請注意！制高點的重要性！

麻煩手足注意！制高點好重要！
無論係室外定室內
室外特別係「橋」
例如係狗總對開嘅天橋
完全係戰略要地,一定要提早佔據!!!⚠️⚠️
唔可以比班狗喺上面食住
每一次撤退班友都係上面狂射TG&開槍🤬🤬
就好似9.29金鐘一抓人，灣仔即刻夾擊💢
完全無辦法返去救人
戰略上嚟講，佢可以分割到金鐘同灣仔嘅手足
又或者撤退嘅時候喺上面騷擾！
更有可能玩包抄🤮
完完全全係一個唔可以一開始就被人佔據嘅地方

就好似呢個咁！如果係自己友係上面嘅話
根本唔會有機會比班狗咁玩法！tg放題不特止，仲要用垃圾桶襲擊人cls

請大家唔可以再比呢啲事再次發生！

自推！

要全世界見到！

仙人手足可唔可以討論新光橋嘅戰略性

次次都係比popo佔橋先，一係下次帶定酒水上去先？

啱呀，雖然我唔係好熟悉其他區嘅橋！
但係總之要大家以後都要清楚橋嘅重要性！
諗定對策

幫手推！

強推

人地12點已經企定定

但你要諗 當班狗上到泥時候 你點樣阻止到佢？

快閃嘅都可以迴避下

但係遊行對伍未必避到
一定會係硬杖，唔係嘅話後果比硬碰更嚴重...😖和理非撤退見到勁淆底你忍心嗎？

push

pushhhhh

推上去呀😫

攞橋真係好撚重要
P牌推唔到

推！推！推呀！